其實今次抗爭咁多个死 林鄭已經犯咗人道罪行 點解你地重要走去同個罪犯有講有笑？

个你老母

五大訴求，缺一不可